喺藍絲教會用習大大相覆蓋十字架和聖像, 藍絲可以點做?

新聞有報導大陸已有教會咁做... 如香港喺藍絲教會都咁做, 會點?
1. 如果撕走, 就影底放上綱, 話佢對習大大不敬!
2. 如果唔撕走, 教友流失, 減少藍絲教會收入和被洗腦機會
咁會唔會點都羸?!